我好中意我男朋友，點算？

我十八歲 喺U識

乜鳩狗屎垃圾都放上黎

算啦你

你男朋友一定好靚仔

agger

俾隻豬佢

你應該拍你男朋友裸照再放上黎，唔咁做無人會信你片面之詞